想買mouse，logitech好D定logicool好D?

落樓下是但執隻

LI論壇好冷清

一樣㗎喎，Logicool咪姐係日本版Logitech

盲生